{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161162?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 케렌시아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数は1名当たり料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が過度に発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 430
    }
}